到底香港定新加坡多蚊啲？

香港︰正皮
新加坡︰負皮

利申 成手都係蚊爛

SG 365日都好多蚊

針文學院毒男